Задачи

1.	Вам нужно разработать программу, которая считала бы сумму цифр числа введенного пользователем. Например: есть число 123, то программа должна вычислить сумму цифр 1, 2, 3, т. е. 6.
По желанию можете сделать проверку на корректность введения данных пользователем.
2.	Вам нужно разработать программу, которая считала бы количество вхождений какой-нибуть выбранной вами цифры в выбранном вами числе. Например: цифра 5 в числе 442158755745 встречается 4 раза
3.	Разработайте программу, которая из чисел 20 .. 45 находила те, которые делятся на 5 и найдите сумму этих чисел. Рекомендую использовать функцию fmod для определения "делится число" или "не делится".
4.	Ваше задание — создать массив, наполнить его случайными значениями (можно использовать функцию rand), найти максимальное и минимальное значение массива и поменять их местами.
5.	Ваши задание будет создание сокращенного варианта ФИО, т. е. 
вводим: Иванов Иван Петрович и нам выводит: Иванов И. П.
6.	Работа светофора запрограммирована таким образом: с начала каждого часа, в течении трех минут горит зеленый сигнал, следующие две минуты горит красный, дальше в течении трех минут - зеленый и т. д. Вам нужно разработать программу, которая по введенному числу определяла какого цвета сейчас горит сигнал. Введенное число означает количество минут, прошедших с начала часа.
7.	Проверить високосный ли год. Вам нужно разработать программу, которая проверяла бы введенное пользователем число (год). Число может быть в диапазоне от 1 до 9999.
8.	Игральным картам присвоены следующие порядковые номера в зависимости от их достоинства: "валет" - 11, "дама" - 12, "король" - 13, "туз" - 14. Порядковые номера остальных карт соответствуют их названиям("семерка", "восмерка" и т. д.). Вам нужно разработать программу, которая выводила достоинство карты по заданному номеру, который будет вводит пользователь.
9.	Составить программу, которая бы по заданному числу выводила его название по китайскому календарю. Заданное число не может быть меньше 1924. 
